# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-21 20:12-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-22 11:13+0800\n"
"Last-Translator: Difan Zhang <difan@me.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"

#: check/models.py:15
msgid "Check date"
msgstr "Check 日期"

#: check/models.py:17
msgid "Final decision date"
msgstr "最终决定日期"

#: check/models.py:19 templates/visa_details.html:86
#: templates/visa_details.html.py:91
msgid "Consulate"
msgstr "领事馆"

#: check/models.py:21 templates/visa_details.html:86
#: templates/visa_details.html.py:91
msgid "Major"
msgstr "专业"

#: templates/about.html:3 templates/about.html.py:9 templates/base.html:43
msgid "About"
msgstr "关于"

#: templates/about.html:10
msgid ""
"\n"
"    <p>CheckCheck is a service to track US Visa <em>Administrative "
"Processing</em> (a.k.a. <em>Check</em>) cases and provide estimations.</p>\n"
"    <p>We collect data from various sources, mostly from <em>checkee.info</"
"em>. Special thanks to owner of this site.</p>\n"
"    <p>To report a case, please go to <a href=\"http://checkee.info/?"
"__utm_source=checkcheck\" target=\"_blank\">checkee.info</a>.</p>\n"
"    <p>Good luck to all US visa applicants.</p>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    <p>CheckCheck 是追踪并分析美国签证 <em>Administrative Processing</em> (俗"
"称 check) 的工具，并提供一些估计。</p>\n"
"    <p>我们从多个站点采集数据，但主要是 <em>checkee.info</em>。我们对这个站点"
"的运营者表示感谢。</p>\n"
"    <p>若想报告 check 案例，请前往 <a href=\"http://checkee.info/?"
"__utm_source=checkcheck\" target=\"_blank\">checkee.info</a>。</p>\n"
"    <p>祝你好运。</p>\n"
"    "

#: templates/about.html:16
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: templates/about.html:17
msgid ""
"\n"
"    <p>Comments can be sent to <em>info</em> at <em>checkcheck</em> dot "
"<em>info</em>.</p>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    <p>建议、意见和反馈可以写信寄到 <em>info</em> at <em>checkcheck</em> dot "
"<em>info</em>。</p>\n"
"    "

#: templates/about.html:20
msgid "Open Source"
msgstr "开源"

#: templates/about.html:21
msgid ""
"\n"
"    <p>CheckCheck is an open source project released under New BSD License."
"<br/>\n"
"    <a href=\"https://bitbucket.org/tifan/checkcheck/overview\" target="
"\"_blank\">Project Homepage</a>.</p>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    <p>CheckCheck 是一个新 BSD 协议下授权的开源项目。<br/>\n"
"    <a href=\"https://bitbucket.org/tifan/checkcheck/overview\" target="
"\"_blank\">项目主页</a>。</p>\n"
"    "

#: templates/base.html:40 templates/dashboard.html:3
msgid "Dashboard"
msgstr "Dashboard"

#: templates/base.html:41 templates/raw_data.html:3
msgid "Raw Data"
msgstr "原始数据"

#: templates/base.html:42
msgid "Estimate Clear Date"
msgstr "预计 Clear 日期"

#: templates/base.html:44 templates/similar.html:3 templates/similar.html.py:8
msgid "Similar Sites"
msgstr "类似网站"

#: templates/base.html:56
msgid "Project Homepage"
msgstr "项目首页"

#: templates/dashboard.html:8
msgid "We don't have a lot of sample. Data might be biased."
msgstr "我们没有很多的样本。数据可能会失之偏颇。"

#: templates/dashboard.html:9
msgid "Charting service might be unstable in China."
msgstr "绘图服务在中国可能不稳定。"

#: templates/dashboard.html:11
msgid "Important Metrics"
msgstr "重要指标"

#: templates/dashboard.html:15 templates/dashboard.html.py:37
msgid "Most recent clearance issued"
msgstr "最近 Clear 日期"

#: templates/dashboard.html:18 templates/dashboard.html.py:38
msgid "Newest application cleared"
msgstr "Clear 的最新申请"

#: templates/dashboard.html:21 templates/dashboard.html.py:33
#: templates/dashboard.html:94
msgid "Avg wait time"
msgstr "平均等待时间"

#: templates/dashboard.html:21 templates/dashboard.html.py:49
msgid "days"
msgstr "天"

#: templates/dashboard.html:26
msgid "90 days Overview"
msgstr "90天概览"

#: templates/dashboard.html:32
msgid "Visa type"
msgstr "签证类型"

#: templates/dashboard.html:34
msgid "Reported applicants"
msgstr "报告的申请者数量"

#: templates/dashboard.html:35
msgid "Cleared applications"
msgstr "Clear 的申请者数量"

#: templates/dashboard.html:36
msgid "Clearance ratio"
msgstr "Clear 比例"

#: templates/dashboard.html:61
msgid "Check and Clearance Date Distribution"
msgstr "Check 以及 Clearance 日期分布"

#: templates/dashboard.html:68
msgid "Clear Notification Weekday Distribution"
msgstr "Clear 星期分布"

#: templates/dashboard.html:73
msgid "Data Analysis by Visa Type"
msgstr "按签证类别的数据分析"

#: templates/dashboard.html:94 templates/dashboard.html.py:105
#: templates/dashboard.html:143 templates/dashboard.html.py:149
#: templates/dashboard.html:162 templates/dashboard.html.py:168
#: templates/visa_details.html:48 templates/visa_details.html.py:51
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/dashboard.html:98
msgid "visa"
msgstr "签证"

#: templates/dashboard.html:100 templates/estimate.html:179
#: templates/estimate.html.py:203 templates/estimate.html:223
#: templates/visa_details.html:96 templates/visa_details.html.py:101
msgid "Days"
msgstr "天"

#: templates/dashboard.html:128
msgid "Day of week"
msgstr "星期几"

#: templates/dashboard.html:128 templates/dashboard.html.py:135
#: templates/dashboard.html:143 templates/dashboard.html.py:147
#: templates/dashboard.html:162 templates/dashboard.html.py:166
msgid "Count"
msgstr "数量"

#: templates/dashboard.html:133
msgid "Weekday Distribution"
msgstr "星期分布"

#: templates/dashboard.html:136
msgid "Weekday"
msgstr "平日"

#: templates/dashboard.html:145
msgid "Check Distribution"
msgstr "Check 分布"

#: templates/dashboard.html:164
msgid "Clear Distribution"
msgstr "Clear 分布"

#: templates/estimate.html:3 templates/estimate.html.py:13
msgid "Estimate Administrative Processing Clearance Date"
msgstr "估计 Check 完毕时间"

#: templates/estimate.html:19
msgid "Visa Type"
msgstr "签证类型"

#: templates/estimate.html:29 templates/visa_details.html:86
#: templates/visa_details.html.py:91 templates/visa_details.html:96
msgid "Application Date"
msgstr "申请日期"

#: templates/estimate.html:38
msgid "Exclude Obviously Biasd Data"
msgstr "排除明显偏离实际情况的数据"

#: templates/estimate.html:45
msgid "Calculate"
msgstr "计算"

#: templates/estimate.html:57
msgid "Prediction"
msgstr "预测"

#: templates/estimate.html:61
msgid "Your application may clear around <span id=\"prediction_date\"></span>."
msgstr "你的申请可能在 <span id=\"prediction_date\"></span> 附近 Clear。"

#: templates/estimate.html:62
msgid ""
"However, this prediction is considered <em>inaccurate and meaningless</em>."
msgstr "但是，系统认为这个预测是 <em>不准确且毫无意义</em>的。"

#: templates/estimate.html:63
msgid "The prediction is based on linear regression."
msgstr "预测是使用最小二乘法线性回归得出的。"

#: templates/estimate.html:64
msgid ""
"Estimated <span id=\"prediction_days\" class=\"label label-warning\"></span> "
"days, <span id=\"wait_days\" class=\"label label-success\"></span> days to "
"go."
msgstr ""
"估计 <span id=\"prediction_days\" class=\"label label-warning\"></span> 天，"
"还需等待 <span id=\"wait_days\" class=\"label label-success\"></span> 天。"

#: templates/estimate.html:65
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: templates/estimate.html:71
msgid "Prediction X-Axis"
msgstr "X 轴"

#: templates/estimate.html:74
msgid "Slope"
msgstr "斜率"

#: templates/estimate.html:77
msgid "Intercept"
msgstr "截距"

#: templates/estimate.html:80
msgid "Pearson product-moment correlation coefficient (r)"
msgstr "皮尔逊积矩相关系数 (r)"

#: templates/estimate.html:83
msgid "p Value"
msgstr "p 值"

#: templates/estimate.html:87
msgid "Standard Error"
msgstr "标准差"

#: templates/estimate.html:99
msgid "Linear Trendlines"
msgstr "线性趋势线"

#: templates/estimate.html:110
msgid "Exponential Trendlines"
msgstr "指数趋势线"

#: templates/estimate.html:179 templates/estimate.html.py:208
#: templates/estimate.html:228 templates/visa_details.html:105
msgid "Days since 90 days ago"
msgstr "自90天前的天数"

#: templates/estimate.html:201 templates/estimate.html.py:221
msgid "Check Days Scattered Data"
msgstr "Check 天数离散数据"

#: templates/raw_data.html:9
msgid "Download Raw Data"
msgstr "下载原始数据"

#: templates/raw_data.html:10
msgid ""
"\n"
"    <p>Download raw data by clicking the button blow.</p>\n"
"    <p>Data was provided in CSV format in UTF-8 encoding.</p>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    <p>点击按钮下载原始数据。</p>\n"
"    <p>Data was provided in CSV format in UTF-8 encoding.</p>\n"
"    "

#: templates/raw_data.html:15
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: templates/similar.html:9
msgid "Find additional information at the following sites."
msgstr "在下列站点可以找到更多信息。"

#: templates/visa_details.html:6
#, python-format
msgid "%(visa_type)s Visa Details - Recent %(days)s Days"
msgstr "%(visa_type)s 签证详情 - 最近 %(days)s 天"

#: templates/visa_details.html:11
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/visa_details.html:30
msgid "Pending and Cleared Cases"
msgstr "处理中以及 Clear 的案子"

#: templates/visa_details.html:33
msgid "Pending Cases"
msgstr "处理中的案子"

#: templates/visa_details.html:37
msgid "Cleared Cases"
msgstr "Clear 的案子"

#: templates/visa_details.html:48
msgid "Pending"
msgstr "等待"

#: templates/visa_details.html:48
msgid "Cleared"
msgstr "Clear"

#: templates/visa_details.html:51
msgid "Percentage Cleared"
msgstr "Clear 比例"

#: templates/visa_details.html:68 templates/visa_details.html.py:98
msgid "Raw Data Distribution"
msgstr "原始数据分布"

#: templates/visa_details.html:79
msgid "Normalized Data Distribution"
msgstr "正规化数据分布"

#: templates/visa_details.html:91
msgid "Clearance Date"
msgstr "Clear 日期"

#: templates/visa_details.html:91
msgid "Wait Days"
msgstr "等待天数"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "    <p>We model the data for recent 90 days to provide a coarse "
#~ "estimation.</p>\n"
#~ "    <p>Due to lack of large amount of data, the data can be very biased "
#~ "or even meaningless. Use at your own risk.</p>\n"
#~ "    "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "    <p>我们使用最近90天的数据进行粗略的预测。</p>\n"
#~ "    <p>由于数据量不多，预测结果可能非常偏离实际情况，甚至可能非常荒谬。 "
#~ "Use at your own risk.</p>\n"
#~ "    "

#~ msgid "Scattered Data"
#~ msgstr "离散数据"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "    <p>We are glad to offer raw data download.</p>\n"
#~ "    <p>Click the button, download the raw data and implement your own "
#~ "metrics.</p>\n"
#~ "    "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "    <p>我们很高兴提供原始数据下载。</p>\n"
#~ "    <p>按一下按钮，下载原始数据，并实现您自己的指标。</p>\n"
#~ "    "

#~ msgid "Estimate"
#~ msgstr "估计"

#~ msgid "Estimate Processing Time"
#~ msgstr "估计处理时间"

#~ msgid "Contributing"
#~ msgstr "贡献"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "    <p>If you are interested in translating the site to your language, "
#~ "please contact us at <em>checkcheck</em> at <em>difan</em> dot <em>org</"
#~ "em> dot <em>cn</em>.</p>\n"
#~ "    "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "    <p>如果你对翻译这个站点有兴趣，请联系 <em>checkcheck</em> at "
#~ "<em>difan</em> dot <em>org</em> dot <em>cn</em>.</p>\n"
#~ "    "

#~ msgid "r Value"
#~ msgstr "r 值"

#~ msgid "Wait Time"
#~ msgstr "等待时间"

#~ msgid "Visa application date for most recent clearance"
#~ msgstr "最近Clear的签证申请日期"
